高級助理刑事檢控專員周天行去信陳志全 考慮介入私人檢控郭偉強案

私人檢控郭偉強案 陳志全接律政司通知正考慮是否介入

人民力量陳志全早前向工聯會郭偉強提出私人檢控，陳志全接獲律政司通知，正考慮是否介入案件。陳志全星期一收到律政司的信件，指正考慮是否介入案件，若陳志全有額外文件，要在本月19日或之前提供，律政司會基於現有文件及資料考慮並作決定。陳志全表示，會向律政司提供文件。有關案件涉及陳志全在5月的立法會內務委員會選主席期間，懷疑被郭偉強拉倒地上。案件上月在西九龍裁判法院提堂，律政司代表在庭上表示，律政司對是否介入未有立場，仍要6星期考慮相關證據，希望押後案件，但主任裁判官羅德泉表示，律政司沒有詳細交代考慮進度，加上律政司隨時可以介入，決定按常規處理案件。案件將於11月9日審前覆核。

2020-10-07 11:15:37

又嚟

法治鹽水吊完未

原告變被告

考乜撚野慮，又想試探人地有乜行動想法再部處打擊

又撤控丫嘛

大律師公會同大狀黨班垃圾出黎講2句啦
班打手呢

因為 ... 余若薇呼籲大眾要有耐性，因為會有些公眾認為不公的一審判決

介囉 我都想睇立法會變MMA鬥獸場